Plus 仔你地去向如何？見工見成點？

多謝plus仔對呢到既貢獻，你地之前話有好出路，真心希望你地成功，想update 下你地既近況

推到plus 仔回應

佢冇入過黎

唔通真係比國際公司請左，出左國做野？

明明個時plus仔 有apps出俾大家爽
無左件事

係咪 #2果個

#1

我係指會員號碼